屯門牛做得好 輕鐵站無哂零件維修 港鐵要係倉拿返十年前舊款入閘機出黎用

上網睇到港鐵無零件維修 拿返十年前舊款入閘機出黎用

呢隻入閘機先好 新嗰款不了

過咗一晚又爆曬

推

嘩呢款古董黎

即係爆埋呢款就唔洗比錢坐車？

舊果d仲好用啦

天水圍境內都見到幾隻古董

不嬲無比住幾多年屯門

而家重用? 直接上車啦,有人捉就一野拍跌佢D野然後跑走

咁就更加要幫佢個倉做壓力測試啦
==========
今次我地好彩有美國幫手
咁下次呢?

確保槍權先算係香港人嘅最終勝利
嫌太長直接睇#3

[長文]香港警察的清算及其暴動的可能性，真普選是否足夠，防止暴政再現及港人槍權

直播荃灣

搭輕鐵仲拍卡

方燈都算舊了，有隻新dd係圓燈

天水圍城見到有d古董加無貨賣 keep 包住

明明舊版先最好用同成本低
黨鐵都忽忽地，換機

換唔換都唔撚嘟不嬲呢排都話唔捉人
捉咪跑囉

建議手足們要爆都爆新機 舊果隻唔好爆

唔換
點抽水
外國啲地鐵就真係幾廿年唔換

舊款成日sense唔到
支持手足拆埋d貨尾

爆埋直接停駛

。

其實唔需要打爆啲機，搵黑膠袋笠住已經夠

本身好多站都用緊舊款閘機⋯
唔壞都唔換

爛埋會點？用人手？

修一拆十

新果啲一落雨啪卡果位就濕晒 垃鳩圾設計

啲人心諗：全撚部都壞嘅？

咦,復古, 咁未係自動光復緊?

爆完用膠袋笠住 以為冇維修 爆咗都唔知

古董咁有紀念價值仲拆唔到

幾時換返呢隻機

輕鐵好耐無見狗查8仔

唔洗比的

好懷念

好耐無見查飛9

呢個真

點敢查，有d站兩邊得返一部出閘機，入完閘出唔到

心涼呀 以前中學呀sir 話輕鐵係外國勁古老既款黎(人地已經唔撚用) 簡直係廢鐵
利申 元朗國民

得返一部機朝早仲有好多人排隊拍卡

去舊迎新

新既優先 等佢換返哂舊

問心，有d舊機老化哂個mon又懞，d聲又細，係要換嘅
不過最好爆哂d新機佢，特別係新嘅八達通入錢機

我撘輕鐵好耐無拍卡啦 啲機又爆哂 又冇人check 洗乜怕

新版啲聲尖到屌佢老母
樓下輕鐵站 住十幾樓都聽到拍卡

唔驚聖獸？

搭mtr
入閘有拍卡
出閘無拍卡
會扣幾多錢？
(見尋晚大圍大批乘客無法拍卡出閘)

當年仲未有八達通要入散銀嗰陣, 架車嚟緊, 單程票又未出， 你會想一拳打爆部機

唔知係咪真係驚
有冇手足喺入面做緊知情況

舊呢款落雨唔會濕
新果d

幾耐搭輕鐵無比錢

輕鐵又無閘口，捉條毛

輕鐵咁多站， 又露天

拍唔到卡唔洗比錢

堅持落去！

關咩事,外國有啲輕軌系統咪仲舊
當年只係錯誤規格錯誤規劃
同舊唔舊無關係

push

收唔到錢 係咪唔開

有無人覺得係黨鐵陰謀?
之前無啦啦全部站打剩一部，
根本想camp政府水換哂d機佢

都未換曬新機
天西全部舊機

真係換返唔好爆佢
停產文物來

最近都冇見人查飛

咁堅 要拍跌佢啲野先

舊嗰款有頂帽遮吓雨幾好
新嗰款一落雨就屌佢老母

唔驚俾人鶳咩

你點影的

細個果陣好鍾意玩

兆康啲牛牛

有啲站貼紙叫人去其他站拍卡

唔記得落車拍添

噤大個站得返5部入閘機岩岩好每個月台一部

惠民政策，全民免費搭黨鐵

點撚樣去第二個站拍岩岩好下個站係另一個價既話，我搵邊個收返錢

舊入閘機仲用到，咁點解要換新閘機？
點解唔係壞一部，冇得整，先換新一部？
即係冇事搵事嚟做啦
即係唔環保啦
即係浪費政府錢
即係浪費市民錢

反而新款sense得強啲，mon都清啲
不過唔緊要啦，黨鐵自己攞嚟

皇天擊殺MTR

以我所見,9成非年輕人仍然堅持拍卡
就算只有1部係對面月台都好

新嗰款橙綠我完全分唔到

狗黨做慈善事業

輕鐵不嬲唔洗錢

記住記住，勿忘初衷
唔係要令到黨機停駛，係要令到廣大巿民受惠
所以餵食行動係一步好棋

照計風波完結前都冇查飛狗

售票機爆曬而且手上又冇八達通

仲可以有咩方式俾錢

Push

細個見D員工㩒1122然後先開箱收銀仔

重現昔日香港

牛仔幾好波

依部真係歷史文物黎

尋日先見倒個後生仔拎埋佢老豆老母果兩張跑過對面月台拍再番黎追車
落車仲要無出閘機
「下咁點算啊...」 「咁咪扣得好甘囉...」

輕鐵係咁多條線最缺零件，廠細倉細人少，仲要好多零件原廠都執埋，壞咗要搵代工整，同時大量壞真係要封站/請人罰企做人肉出入閘機

請愛惜輕鐵

宜家先開始撘霸王車？冇比錢撘左兩三年lu

由黨鐵出賣香港人個刻開始 冇再比過

增加就業率

三不像

當時英撚國會傾完發覺倫敦郊區用唔著但澳洲果邊起咗貨，夾硬逼香港硬食。

大西北近幾年因為塞車問題研究過拆輕鐵放返一兩條行車線出嚟，但面對兩個問題
1. 要先封多最少一條行車線去做工程拆輕鐵，短期內惡化塞車問題。
2. 居民慣用輕鐵，拆鐵嘅阻力好大。

仲有其他小問題例如輕鐵站上蓋物業樓價、替代交通工具等等...

結果拆輕鐵問題又不了了之，隨住屯天元人口持續增加，拆輕鐵嘅難度變得愈嚟愈高，比之電車嘅效率更低，最少電車唔會霸死一條行車線

應該扣2x，佢個系統入閘會先扣哂你全數，出閘會跟據你入閘地點、回返啲錢入張八達通

我like

部機熱到仆街

其實係

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

屯門牛好波

老闆, 日日咁整法, 成車黎都用哂........

香港就業率其實好高，請唔到人比搵唔到工嘅情況更常見

請8個人（2邊方向，2出2入）做人肉八達通機，一日20個鐘，座底3更，一個站要請24個人，當$1000日（蛇頭價，不可能更低），要2萬4千一日，當cut cost淨係繁忙時段派人，都要$8000一個站。

仲有職員安全問題、保險問題...
我諗由得啲人唔拍卡會化算一啲

佢地可能遲早又攬炒派南亞人捉

想問下大家有冇見到有人check 飛

未撞過查飛？

咁拆輕鐵起電車
釋放行車線又繼續服務居民

近排好似冇

有人check咪屌番佢轉頭

話自己冇八達通 售票機又用唔到

連登仔會跑輸班查飛狗？

無用，問題在於港鐵無足夠入閘機維持服務，唔係啲人故意唔拍，責任不在用家上。

更加唔講呢班人好多會轉搭西鐵，搞佢地不如cut輕鐵班次，條數圍返輸少當贏，反正之前輕鐵都係蝕錢貨，鐵路包裝嘅純物業。

重鐵果啲係物業之餘堅係鐵路

邊查到呀
佢自己都叫人搭車去第二個輕鐵站買飛

叫我去屯碼 良景買飛

其實佢拎返舊機出嚟用 係冇損失
本來依批舊機都要銷毀 佢怕咩人再打爛?
佢一定唔會裝新機出嚟再俾人打爛
連售票機都係得幾部
維修 訂機都係錢
只要佢有一部機係到 話知佢新定舊
啲人都仲會拍卡 仲要排隊拍

係咪有咩事跑就得

問題在於1
第2點其實政府wfc？ 拆得佢實拆，起唔起電車佢理鳩你

要起電車又有其他問題，車速、路況都要考慮。

舉例：之前輕鐵撞輸俾巴士，改裝咗架輕鐵，而家同裝甲車對撞都係55波，要起新電車有乜措施可以保障新電車同巴士撞都唔反車？

同埋電車站頭都係要佔路，咁釋放行車線嘅效法咪跌咗？ 所以最終應該係引入區內小巴線同巴士改路線最可行。

撞過，罰過錢

仲有手足爆埋安定停車埸八達通機，做得好

文物都拎埋出黎

其實唔洗爆
求其印張黨鐵style既通告痴係部機上面
應該無人會拍
又唔會比人告刑事毁壞

不嬲都唔洗拍 就算比人捉
計返都係䁠 更何況你可以跑走

我覺得只係預左會有人再爆
所以宜家先用住舊野
新野hold住左

同你比交通警查一樣，你架車快到佢追唔到就唔會追你

拆走留念

舊版冇哂零件, 唔換唔得

似喇

屯市仲有入閘橙機

洗咩比錢
話8達通無錢.你部買票機唔開
買乜尻呀

精神病同有犯罪紀錄唔準有槍
要考牌
實名買槍，邊個人有幾多支、乜野型號要公開
只可以放係屋企唔可以拎出街
定期有人檢查支槍，睇有冇轉讓或改裝
只能夠有手槍，散彈槍、步槍、機槍唔洗諗

高手

2245

居然仲留喺度無掉到

咁佢顧得啲野來顧唔到你嘛

同意

幫佢爭取工傷，協助真．香港人罷工

推返入閘機潮文

閘機用得耐會損耗 壞係好正常

輕鐵要入閘既咩?

我地成功爭取返以前嘅入閘機係好事，最少舊版功能上可能少啲，新版可能有私隱記錄都唔出奇，大家咁落去分分鐘初代地鐵，政府連皇后碼頭，天星碼頭都要夾硬推返出嚟用

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

依家好似冇晒啲查飛狗？

唔驚神獸咩 屯元天勇武堀起喎

好波

有冇廿年? 當年搭輕鐵對住部機眼都花，利申九龍人

輕鐵義載左好耐啦仲俾錢
佢查飛咪大大聲屌佢老母
閘機爆哂點入閘

一個變速過晒啦

早幾年仲有好多